三高嘅人如果無錢開飯，會唔會健康番？

例如每日只夠錢食一餐簡單飯
剩係飲水咁

啲乜高物高，照計時間一長
就乜都消耗哂？